香港人咁鐘意返工

依家上天都要你地有返工無放工
MTR壞車

六月十一號晚
不見不散